區選出現暗湧，係咪應該停幾日三罷爭取中立支持？

想嘅話，下星期重新開始三罷有咩問題？

有咩迫切原因一定要呢幾日三罷？

呢個時期係咪應該打悲情牌，而唔係調返轉畀麻煩人？

你可以鄙視中立，覺得佢哋係幫兇，但選票就係選票，只要佢哋嘅選票幫到我哋贏區選就要爭取。

有人覺得一個人本身黃就黃，本身藍就藍，中立其實只係隱性藍，停三罷影響不大，但勝算冇人會嫌多，既然停三罷幾日對我哋根本冇影響，要癱瘓經濟大可以下星期繼續，點解宜家唔暫停？

同意
真係要抖抖先
比大家都冷靜下

我反而覺得首要保護下啲學生先，停一停諗一諗有咩方法/方式，今日比人打個女學生

日日都冇迫切原因
可以收工

冇迫切原因唔代表冇用
要證明「冇用」先可以收工
唔好混為一談